林奠既19對話會 與其杯葛 點解唔借機去做文宣 宣傳最近有咩活動

政府見面會 根本就係 特強民間記招

可以跳出同溫層宣傳，點解唔好好把握機會？

大佬呀 想贏 就要好好把握所有機會

有利抗爭既 就乜都要做

比你抽到，你可以

1. 全力文宣雙普選！
將雙普選吹到上神枱，踢走班廢柴，解決香港所有矛盾既治本良方 (的確係)

或者屌中共言而無信，走數22年，中共不可信etc

2. 借機文宣最近既活動
今日仲唔趁機sell 928 929 930 1001，真係傻尻

3. 拎返連登任內長宣言，拎去讀，中英皆可

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線